禁制令只係唔比手動塞出境，唔係唔比和你飛

禁止任何人非法地及有意圖故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用；任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反公安條例的示威、抗議或公眾活動。

睇清楚係不得出席「指定地方之外」，即係接機大堂接機和你飛係可以繼續做

要做文宣、道歉嘅可以自己決定點做

靜坐應該得？

睇下佢出左張副本點寫，如果都係一樣嘅話應該同之前一樣係接機大堂靜坐唔會理你

劃個corner位比你你一出界就拉人

機場管理局班奶共點會比位你偷雞

等圖

突然之間谷爆人佢可以點執法
叫popo入黎放tg

咁點走

出左，同之前一樣，接機大堂A B冇問題

要真和理非，邊個衝邊個就係鬼

但其實靜坐作用不大
要宣傳亦已宣傳夠

好似蘋果有張圖 真是得兩個corner仔

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法